無人係心目中放你做第一 真係好難受

睇落好多朋友 到左大時大節 真係搵你講新年快樂既又有幾多個 朋友 到中學到以家 係識左好多 之前仲好撚熟添 但係以家？一啲聯絡都無 平時最fd嗰個今日whatsapp我問我有乜搞 話自己係鐘樓攬緊女 我都話係屋企過架啦 洗唔洗特登講啊 仲有其他之前識嗰啲朋友？曬鳩氣啦
女朋友？過新一年咪同自己班朋友玩囉 我係屋企玩左成日連登 打左成日lol 仲自己熄曬燈係張床到 手機震都唔震下 唔好話新年快樂啊 咁撚樣真係唔方唔快樂 上一上ig 全部相都係放閃 一大班人 唉
講真啊 作為一個人 竟然無人係自己心目中放你做第一果種感覺真係好難受 個世界就好似得番自己咁 比人遺棄 可能你會話大把毒撚都係咁啦 但我就係咁既心情 sorry 1999 發洩完

btw 祝各位巴絲新年快樂

被世界遺棄不可怕

睇開啲啦 同你一樣

我已經唔想再接觸人 好想離開呢個世界 自己一個

you know that feel?bro

睇開d
習慣下一個人就冇問題
心態決定一切

睇平時好似好風光 好多朋友 但到真係有需要搵既時候 你打開手機 又可以搵到邊個

唔洗睇咁重喎

我個人就係咁 唉 呢種感覺好難受 當你發現除左屋企人 自己乜都無果一刻 真係好痛

你屋企人咪擺你係第一囉矇丙

屋企人永遠是最好的 不過我屋企比較複雜 關係其實唔太好的

認真 樓主你要感受下屋企人俾到你既個種愛
我諗你學到感受之後你會對朋友個啲爭拗覺得無咩所謂
因為你會知到屋企人係最重要既

睇漏左 咁既話我覺得你就難搞
如果係咁你真係有需要搵番條搵啲歸屬感

有街出都唔代表有人放你做第一
不過慢慢開始大就覺得有無人放你做第一根本唔重要
自己識錫自己 學識孤單就無咩大不了
睇開啲啦巴打

一個人 同偕到老不靠運氣

好想搵一個 可以走入自己世界 明白自己既人 作為依靠 不過我諗最終都係要依靠自己

不要再說了

你又係咁 ?

我係屋企叫外賣
食食下開ig一睇先知班fd去食好西，你種感覺我知

咁多年都係咁，已經習慣晒

我聖誕已經經歷完一次 佢地唔約我都算
佢地之前仲同人講 話我唔搵佢地 話對我心淡。。。點解唔見佢地搵下我

其實好多人都有好多朋友
但稱得上知己又有幾多個

我本身都以為仲有一兩個 但到今年發現原來自己乜都無 知己難求

有無巴絲 有一首歌可以形容我既心情 已經聽緊活著多好

有無一首

中學畢業之後一年比一年少
唔知仲撐到幾多年
已經有心理準備將來自己一個人過生活

斌仔首預言書

已經慣左兩年 點知女朋友都係咁 唉

聽緊

只有老母會對你好。

好撚中 好多時d人以為你大把fd 但真正當你最重要大時大節會同你過既有幾多個？有既 人地另一半吾得閒咪搵你囉 點都係後備咋你

好撚心酸 唉 後備撚

他們並不會記得你
只有你把他們看得太重
他們卻有很多很多比你還重要的人

利申 今晚先比人賣甩完 而家自己去睇天光

去邊睇啊bro

我都係丫巴打

以前就識落好多 friend
升左大專都OK
自問人際關係都唔錯

但一到聖誕，除夕就無人約

原來有好多巴打同我一樣 同路人

自己一個唔好咩 好多時係佢地搵我但我唔想出同推撚左，自己一個我覺得好舒服，係屋企打下機咁

其實主要係我覺得出街好麻煩

慣撚左
所以我永遠同自己講永遠都係得自己一個,堅強啲

屌你老未有咩所謂，新一年好好增值自己啦

I know that feel, 樓主

好！我鐘意呢句 堅強啲！

今年會set 啲目標比自己 因為之前都無set過

遠得制諗住近近地去紅磡睇下有無機
點知多雲到看不到屎

巴打做個朋友？

好樂意

返屋企訓覺啦bro

飲左成晚悶酒

係屋企？

係 仲要同你一樣 屋企關係唔好

有女朋友又有咩用 都唔係陪我

醉未先 唉 做人真係幾辛苦 話就話有好多野仲等緊你去做 但講真香港地呢個地方 唉。。

你完全同我一樣 唉

唉屌好撚凍
但都差些少日出 等埋佢

影張相黎睇得唔得先

連登有愛架巴打
巴打新年快樂
雖然遲左少少

全部都係雲 無你想睇既野

你個地方唔好 我見出面啲post 有啲巴打影得幾靚

我都覺啊 連登真係好有愛 新年快樂

無計 本身諗住同個fd入西貢

你幾大

有咩咁難受?
最好咩都唔好講咩都唔好搵我，
我過得仲自在

21

巴打已看透世事了

完全光晒都仲係cant see shit

快啲出去睇post 當睇過算啦

南面反而有些少野睇都係返屋企啦好凍

近唔近屋企架

I know that feel

又係新一天

推個靚推先

同你一樣 21歲 無真心朋友 全部酒肉朋友,岩岩散左,好彩要番工 巴打做個朋友?

比女飛？ 無任歡迎 因為我都無朋友了bro

我講散既 有telegram嗎

有啊 atlaxx

直頭訓左無數到
起身睇下手機，一個wts都無

我明既 但好老實咁講 人一世好短 如果晒時間落朋友到圍威喂 倒不如諗下點令自己變到咩事都一力頂晒佢 有時突變就係咁黎

用另一種步伐去感受下世界 此終擺唔擺第一位呢d過眼雲煙

同埋新年咪新年囉 有乜咁特別 大把人許完願就會比其他事沖到唔記得晒個目標

孤身踏前不可怕 可怕既係你忘記方向卻又以為自己好充實

我知1999 岩岩番完夜更訓陣又要打project

人無話咩至係好既 但我堅信當你達到一個又一個目標 勝過你有千萬個朋友

仲有 好鐘意擺相上去show off下果d其實內心更孤獨好怕死

唔好以為佢地好風光 我認真

利申：21歲

洗唔洗比句新年快樂震下你啊

exact7ly the same

Same situation same age

係咪要做個朋友仔先

巴打有心，新年快樂

新年快樂啊巴打

多謝巴打做project都打咁多
btw 我會試下你既方法 因為我之前都係有咁諗過 但依然未擺脫到

同你一樣感覺
好彩係個室友陪我過

都有個室友hehe 好彩啊你bro

同巴打嘅感受一樣 真心朋友越來越少 以前個個一齊玩 依家個個有女朋友就唔會再理班兄弟 當日十幾個人 依家已經得返幾個 即使我幾咁努力約出黎見面 明明已經一個月前約 到當日先話唔得閒 個種心情好難受 正如其他巴打講 我已經習慣孤獨 得返屋企人會關心我 係目前依刻 我心目中無人重要得過屋企

對唔住 長左少少 但係忍左好耐 好難得有渠道發洩

Ching 我d玩開既fd有女朋友之後，大時大節就跟女朋友fd玩。
依家新識既fd，同事又唔會優先約向正日玩。
正日自己向屋企。
都好唔開心。
有時候太忙，推左人幾次，咁你地關係就會完左。
唯有搵番d fd增加存在感

好彩開左個post比你發洩 btw 人愈大 愈珍惜屋企人真係無講錯

Ok嘅

係。。。新識果啲fd 真係唔會理鳩你 正日都留番比自己啲舊fd 我以家大專識嗰啲新朋友仔都係咁 但我地連唔係正日都唔慶祝

樓上有我既telegram

無論你有咩事 屋企人永遠係第一個出黎支持你嘅人 親情無價 細細個聽人講要對老豆老母好都唔會理 但係依家有時間都會抽出黎陪佢地 好好珍惜屋企人

巴打 頭先我肚痛痛到起身屙左個屎 見到你依個po
覆下你
我覺得你唔洗唔介意呀 我琴晚都係屋企倒數之嘛 最熟既朋友都搵佢地既另一半 冇另一半既本身有班固定大時大節一齊過既朋友 所以我都係冇人約 不過真係冇所謂 我幾享受係屋企既時光 而且又唔齊同人迫
宵夜仲食左個撈麵搞到依家肚痛
利申 20

祝大家新年快樂呀
我新年都係同屋企人過，琴晚都系係屋企食住m記睇電視直播緊既煙花

超級同意

開左呢個post 我學到唔少野 多謝各位巴打

食番個麵先

自作多情真係好on9
幫佢諗埋佢唔想通宵係因為佢病左
但佢轉個頭就同第二班人通宵

btw個天雖然好多雲但都好藍好靚
放幅全景 希望呢一年事事順利啦
都唔洗話咩個天跌錢落黎比我洗咁誇
但都希望自己傻下傻下過得開心啲

你終於影到啦巴打
希望所有巴打都過得開心啲

以前都會一大班朋友過
我諗今年開始要習慣自已一個人了
毒撚過節就係咁

要慣幾年先有抗體

你miss左我

係喎屌 對唔住巴打 我岩岩煮緊麵食 睇過龍

叫完春聽日好準時起身返工啦

屋企人呢 希望我岩岩個出前一丁唔會搞肚痛

我同你一樣睇得好重

追下post 睇完咁多位巴打講既野 個心會好過啲 舒服啲

自作多情真係好撚戇鳩

但當你好鐘意一個人
你就自自然然幫佢搵藉口

本身應承左自己2017年不再沉船
但都係改變唔到

就同屋企人過 見到你食麵我又想食 但個肚仲痛

爆撚左石先食啦屌

2017岩岩先開始姐 呢年唔好再沉

今次肚疴好難搞 訓訓下又痛醒去疴

毒撚係咁架啦 你仲想點？

唔係個個都有好既屋企人嫁
安慰人既時候唔好下下都將自己既情況擺落人地度得唔得
講緊啲偽豁達撚

有拖拍
但到而家一句happy new year都收唔到

有睇開波真好
留係屋企睇英超倒數

Btw 巴打新年快樂
一個人係咁嫁啦，慢慢就慣

以前都覺得全世界既屋企人一定自己好好
最後後盾一定係屋企人
但識左個朋友知道 原來有人屋企又破碎 0存在感

要珍惜屋企人

唔緊要啦
只要你都唔好放任何人做第位

好西？！你就真係好西，好學唔學學臭西 坤

成日話以為我有約
又要小圈子

我錯

巴打我係咪同你同年
Btw 新年快樂呀

以家唔放 但會唔會好似好無情冷血

啲人就係咁 無撚腦架

哈 仲慘過無拍拖 同我一鳩樣

其實有個屋企已經好幸福 做人真係要學識知足

岩岩先訓醒

我都係

朋友呢啲野，就算幾咁老友，到最後又咪被推著走跟著生活流，就算點挽救最後都會變疏遠

以前會同你一樣咁諗
但出到黎做野慣左自己一個其實幾好 幾enjoy
同事係咁約d event我都唔想join
諗返起有時唔係人地唔預你或者約你
會唔會係人地約你你唔去
久而久之咪無人再搵你
講新年快樂個d點解一定要人地講先
你whatsapp講先人地實回你
事情係雙向既 你真係想一班人玩既主動少少啦

來年陌生的是昨日最親的某某

我明 好多野都係雙向 但真係好矛盾

推